得罪講句, 到依家都唔炒股票嘅人, 窮死一世冇得怨人!

個天係咁掟啲錢落嚟, 揸住個兜就可以有得執

你放幾多%身家入股市??

Tesla gogogo

Coco哥有咩tips

窮人先炒股票
大老細係上巿發股票

唔使貼士啦
鳩入都贏

AAPL TSLA

吉蛇隻nvax有賺係咪止左先

揸住先

all in tesla

qq牛

上樓 easy go

講真呢幾個月on99買voo都贏成條街

係咪等拆完先好allin? 依家好貴allin唔到

睇到你呢個post證明左股災就黎啦！

邊個負皮我? 你唔係輸錢呀?

係股 JOY!
Enjoy the party

師兄，你覺得期指玩唔玩得過？

唔好搞咁多嘢啦
正正常常買正股賺錢唔好咩

又話失業又話做生意吊鹽水
搞乜撚嘢呀
乜都唔好做接埋佢入市啦

Party幾時完

今晚

冇幾千億都唔好話自己有錢啦

Diu緊嘅時候成日諗幾時完?

輸嘅時候你唔講

3月到依家買股票
淨係輸一隻 NET
5%

錯過三月想嚟多次比機會我接貨

巴打點睇fsly

好醒呀你 傻閪

咁多人負皮我
睇嚟好多連登仔, 啲錢兜口兜面掟埋嚟都執唔到

所以話呢, 怨你老豆老母冇買樓
不如兜巴星自己幾巴, 點解咁遲鈍

早兩日又miss左NIO /LI

NIO

恭喜曬 "我而家賭身家" ching

ok wor

仲炒股
我賭波45分鐘收一注5皮快撚過你日日鳩mon個市啦

點解仲係p牌？

翻兩翻過三關仲快

吉巴 借左50萬 all in邊隻好

但係無眼光又要炒果d係智障

巴菲特

有200萬
想知點投資好

之前買唔多

巴菲特係窮人？

hi coco gor

比8日兩千點收左皮
超級重創

交通：停手，再執就開槍

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

Coco sir

吉sir
487$入左nvidia
應該如何部署 睇咩位好

後悔跟遲左，依架已經mom住你一舉一動

Sh

仲要好多隻美股 開市搭即日順風車都得

不過見到呢d posts 要開始收斂

而家先開始玩係咪繼續訓教算

佢好似早幾日牛牛轉IB放咗，諗住轉完買返

吉田十幾蚊貨仔緊係揸住 我140放曬 均價100

唔買牛熊 窮一世係抵

明白了

我得一股BRK.A
黎緊點部署

有錢到唔洗炒股 吹呀

炒股, 麵麵俱完

0.9入左282...你叫我情何以堪

我賭佢上120 架

咪 9吹啦， 股票 num , 入 放方法都唔講， 叫人盲沖沖入市， 就算個市升都有機會輸身家啦

有冇咩signal睇幾時散水
想保守少少

要cover返tiktok單生意先

點睇amd

有咩港股藍籌推薦

想問大家一開始係點學股票 學生哥求教

拉

唔買tesla唔好怨買唔起樓

巴郡冇上市咩

開頭睇多啲財經新聞/財經節目/follow下啲財經page
聽下人點分析，點睇啲數據
聽到咩唔識嘅terms就上網查下點解
最緊要心態要好
唔好永遠諗住要賺最多 (最低價入/最高價出)
點都有睇錯嘅時候，記得要識止蝕
唔好人哋講乜都買乜
唔好擺晒所有錢落去
慢慢玩得多就識

起身啦仲瞓

想知咁多位巴打止蝕位set幾多%

All in tesla

全民皆股

師奶學生變股神

等食花生

Tsla
Sq
Nvda
邊隻適合現價加倉？

Number降又嚟啦

冇得咁樣一概而論
要睇你短炒 長渣
又要睇每隻股票嘅價值同前景
最好學識睇圖
睇下個支持位同啲人揸貨係咩價

正股驚西
Tesla無限升

你得2千美金都無?

咁佢係靠咩起家

得罪講句
過轉大海仲贏得多過你炒一年股

岩你啦個id

唔炒股都唔知ifc天台風景有幾靚

msft揸兩年大家睇幾多

TTD 點睇

問題係呢度炒股票既絕大部份都係傻閪 日撚日輸錢 班友比股票炒就有份 不過冇佢地輸錢我點嬴咁撚多 由衷多謝呢班廢柴 繼續打工出糧比我唔該晒

all in Google 冇得輸喇呱

跟cathy wood 買tsla sq 都執到笑啦

再唔係學廢老 成倉蘋果都fatfat

咁都有得秒。

從來都無買過股票

最基本5%代表黃燈要focus 8-10%紅燈 即走

佢之前140走咗 100入返哂
7月尾個po有講

果5皮一野就輸撚埋添

如果驚而家係高位都應該細注炒攞經驗同壯膽

獅子上身

唔明

有個財經評論員都係話5%就黃燈...etc

哦 應該好多人都係咁set 至少 我係一定會咁做

Same wording, do u apply this rule for short fry or long hold also?

短炒 我有機6-8%就閃
long hold我會去到10%
證明自己睇錯左 唔會留戀

400

覺唔覺得有泡沫？吉田sir

神要你滅亡

必先令你瘋狂

of course

吉田sir

如果你睇跌

你會唔會玩沽？

200%

no

吉田SIr 咁有咩訊號要走

再升得狂少少

我想小注入d逆向etf

我都係因為果個post先$13守到而家

唔係果位巴打咁堅定可能一早斬左

如果有乜風吹草動

可能會係free fall

而且

應該無乜手段去救巿